4日大阪京都行程求評

Day1
凌晨機一落機6點幾就去京都先>返酒店放低野>錦市場醫肚>清水寺>二三年坂>八坂神社>花見小路>河原町

因為我見上面果d全部都係附近 所以先咁密
Btw 去唔去埋伏見稻荷好？驚太遠同太多人

Day2
嵐山玩成日>夜晚去大阪

Day3
大阪城>大阪港>梅田

會買大阪周遊卡玩上面d景點

Day4
心齋橋>道x堀>返香港

大阪仲有冇咩地方值得去

樓主係鍾意走馬看花嗰種人？

唔去usj?

又唔係既
不過有個fd第一次去 時間又咁短先咁密
第一日係咪真係太密

去過 個fd又冇興趣去 所以skip

凌晨機第一日就行咁多地方
你確定你同你朋友頂得順先好
仲有機會曬到傻或者比雨淋